一年間頭髮變到好薄

先20幾 無啦啦變到頭頂薄 好似禿頂咁。
但一年前好厚 而家唔識生

利申： 呢年黎同女友日扑夜扑 晚晚天光先訓之後又要返工

有無巴打有類似經歷 而又救得返？

好想變返多頭髮 利申已散

食保記
之後要靠植髮

真係越黎越高

保記係邊隻？

植髮係會變真髮 會生返？

咩愈黎愈高

做運動
早睡早起
小煎炸小油膩
睇中醫

啦

保列治 有韓美印版
我食開印版 成份一樣70/盒
植髮用後尾枕既頭髮毛囊種上去m字位同中間

有無咁正，日扑夜扑

髮線
m 字額果種 遲早要剷光頭

呢樣真係要 點先可以改變生活習慣

我主要怕頭頂 長期食？ 想試下

M字咗了

有 一齊兩年幾乎每日一次/以上
唔知係咪因為縱慾過度

識個咁既作息既女朋友

如果夠正既話一日兩次都係咁話

最尾好似都會有抗藥性， 呢度有個脫髮post 有唔少巴打食。但要食一世

個頭咁 點識
但認真如果女友係咁 我一定做到

咁係唔錯架 但結果係我個頭髮咁樣

我諗都係作息問題姐，有人一日打兩次飛機都無事啦

我作息仲誇過扑野，上年每日最早都5，6點先訓，訓1-2小時 7:30 起身返工 放工食好西 扑野 打機 天光訓 再返工

但而家散咗 除咗作息之外 其他都正常返

戒扑嘢
頭髮生返出嚟之前都唔好搞

咁搞法機械人都死啦扑野唔係主因，係作息問題

應該有得救？ 先廿頭

無女 無扑

係 但都仲可以遮遮

扑野扑到頭髮少, 抵啦

25 歲前新陳代謝都好快，你做返正常作息先啦，回一回氣25 歲後想改變就比較難

個腎虛 唔知關唔關事

我每日訓得四五個鐘已經覺得自己好癲
點知你每日訓一兩個鐘痴撚線
真係夠精神？真係持續一個禮拜有幾日訓得一兩個鐘？

邊度關事，又唔見清水健變光頭係生活習慣問題囉

Hello 無圖

關扑野事架咩

咁搞法抵你甩頭髮啦

腎虧囉

掛住扑野唔遊行示威抵你甩

印版邊度買
我食韓版democare都好撚貴下250一個月

我係係
唯有用啲陰遮一遮

我嗰時同你差唔多情況 但每日早晚做十分鐘倒立 啲頭髮開始識因為地心吸力慢慢生返出嚟

有 持續幾個月 只有假日先會訓6-8小時
唔知點解得 個人唔識眼訓

簡單一問，你阿爸阿媽頭髮係咪都係算少?

利申: 過來人

9成都出

好多人根本唔知
雄禿根本係冇得醫 只可以食藥保住
生活習慣只會加快甩嘅速度

btw 22歲 食咗1年幾

抵死日日打飛機訓1-2小時

你老豆有冇甩

25歲（光頭）

圖呢

日日射,搞到雄激素過盛
無嫁喇,要切斷雄激素源頭即係你兩粒睪丸先有得救.

男人唔係睇老母基因咩

呢半年一直失眠
真係多左脫髮
林鄭條仆街幾時死啊

食左保康絲幾個月
好似冇惡化但都冇多到

保康絲

咁巴打要注意下飲食

雖然主要係遺傳但好既生活習重要啲

遺傳係有少少 但老豆都無我咁勁
要改下飲食作息

老豆呀爺有冇禿頭先？有就冇得救啦
屌 我仲係2x 都好少頭髮，老豆呀叔呀爺都係禿頭

食咗保記睇定啲先
真係生唔返先諗植髮

出家
色戒
還俗

我24,m字m過比達

生到成個吳彥祖咁都無用

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

你咁嘅作息時間
唔好話光頭住，隨時猝死

邊到可以買到，我廿二三開始禿

我都係 次次去買都加價

頭頂甩係雄禿

點都係食西藥先

呀爺唔知 老豆有啲
咁點搞 無理由一年間變到咁掛

姐係食保記會有機會生？

出家咁我唔洗理有無頭髮啦施主

最慘我唔似吳彥祖呢

有無咩醫生推薦

死咗嘅髮根冇得救
但冇死嘅可能保得住
加上唔會繼續甩

植髮只係將你冇咁易甩嘅位嘅髮根換上去你要植嘅位
但基本上仲係會甩 所以要繼續食藥

甩頭髮有幾種可能性：壓力、突發性局部脫髮（鬼剃頭）、雄禿。

頭兩樣短期。

雄禿就一世，成因係遺傳，如果父輩甩頭髮，好大機會遺傳比你都會甩。

Btw爬下脫髮post...個度問下可能幫到你

直接去藥房買藥啦

唔好信中醫係呢方面，霸王洗頭水個logo 條友都無乜頭髮

放棄左，甩到咁上下去剷光頭 / 儲錢植髮。遺傳既野都避唔到
我都係呢兩年甩好多，髮線高左同埋頭頂轉位好薄，我先廿尾

琦玉

巴打你食左一年幾覺得點？

男人無頭髮，同一隻無毛既雄獅有乜分別

印版邊到賣70蚊

圖？

小心買左假貨，呢d$唔慳得

保記食左同化學閹割無分別

兩難

冇繼續甩咁囉
然後本身好幼薄嘅位 開始粗返啲 應該係未死得晒嘅位救得返
但試過冇食半個月 即刻甩返 仲要甩得仲勁
所以要keep住每日食

無自信影 正面側面都仲可以
灰心 先廿幾 明明之前都好多女埋身

如果你認真的話
咁你仲有頭髮都好撚癲

剃光個頭 砍掉重練

食完變性無能

好似話土耳其係植髮權威，好多人專登飛過去做

縱欲過度係咁

真
聽過有後生仔通咗一晚頂之後去打波打打下死咗

其實冇架啦 只會愈黎愈少
30歲前地中海

睇完個po唔打j了

唉 到英一6年幾
唔敢再打

好難唔係

食屎狗食屎狗食屎狗

幾好啦 咁薄 易Gel

dna coded, 終點點都係係頭髮。

你可以做既， 食藥，作息：
減慢個速度only.

睇下人地william 王子大撚把錢都要禿。
真係無得救。

認真 乜撚野保記 用咩洗頭水 食咩藥 都係無用
利 過來人 儲緊錢過台灣植 一次過搞掂 以後唔使煩

保康絲既成份同偉哥一樣
只係保康絲劑量係偉哥既八份之一

真呀 持續咗好耐

咁消耗法，好難唔脫髮
人要休息

傻 植完都係要食醫架

你有女朋友怕咩禿頭
我地不旦禿，而且冇女

same 廿八歲已經頭頂好薄
我仲要留長頭髮 吹完頭勁明顯

X2
不過係短髮
平時1 點瞓5半起身番工

係咪要再瞓多D

唔係偉哥，係一隻前列腺藥。啲人醫醫下發現頭髮多左，間藥廠先知道可以生髮，再研究只需食8分1就得。你可買果隻藥返來，再切8分1來食，會平好多。

我之前食保記，跟著買隻印度代用F 記，平好多，又唔洗切。宜加食 適記，因為會 抑制 兩隻DHT，費事開名，畀人話打手。

幸福禿黎

Ps抵撚死 我都想咁樣禿法

有時係遺傳
我呀公 舅父全撚部都M字額
我都M字額緊

巴打食過咁多種，每種既副作用分別係點？

我11點左右就瞓 7半起身返工都係咁
我諗唔係好關事
見食藥有副作用都唔敢試

邊關事 基因決定一切
我日日10點瞓 6點起身 咪又係甩

媾下女, 保持性慾

疊埋心水操肌變琦玉啦
灑脫啲

我係高額頭

我額頭反而冇事 係頭頂個轉位
又冇甩冇斷 硬係生唔到頭髮

過多一排

唔關事
甩髮通常都係基因問題
工作壓力大都會
絕對唔關扑野事

享受埋有頭髮呢幾年啦
之後扑都冇得扑

一樣 但只係壓力大 打多左飛機

樓主會變成崎玉老師 快啲買定套黃色衫

最唔撚正常就係作息，其他正常有撚用咩

唔關事
今年可能因為催淚彈放多咗 空氣差咗好多
我身邊好多人啲頭髮都薄左
髮絲幼咗好多

Push

開名點會喺打手
FDA認證得三隻藥
1.外用:成份:minoxidil
2.內服:成份:Finasteride
牌子:
Proscar
(臺灣譯名：波斯卡 / 香港譯名：保烈治)
Propecia
(臺灣譯名：柔沛 / 香港譯名：保康絲)
3.內服:成份utasteride
牌子:
Avodart
中文藥名：適尿通

藥房,理論上要醫生紙
醫生紙就求其搵嗰醫生睇同佢講有雄性禿就會開醫生紙畀您
不過有啲藥房唔使
上網訂又得,Amazon,ebay

巴打你食正廠定韓or印？

保記，印度代用F 記都喺同一隻藥嚟
只喺唔同牌子,唔同價錢
適記就第二隻,理論上功效大啲,不過實證同前者差唔多
兩隻藥有同樣副作用,因為功效喺一樣:
性慾減低、勃起功能降低、精子品質降低
增加罹患高惡性度攝護腺癌風險
計劃懷孕及懷孕女性使用此藥物，此會導致男性胎兒產生外生殖器異常

呢啲多數唔使
當水貨賣

認真，有次朋友去印度幫手買，真係70蚊左右100粒

參考
達拉斯買家俱樂部
同我不是藥神

認真? 堅?

留名 22歲 呢一兩年成日熬夜 頭髮疏左好多 一撥起見肉

你日夜顛倒，身體唔差就有鬼啦

食緊proscar
一開4
但好似冇乜用 只係keep住唔再嚴重

植完駛唔駛都要keep食藥?

要,植完唔食等於白做

可以扑嘢扑到禿
你呢個係晒命post

拉

日日岀 唔好好攰咩
我隔幾日扑一次都會攰 同埋腎嗰位有啲唔舒服

咁副作用呢？有冇feel到條j廢咗

想問下，醫生有無講過停藥甩得仲勁既原因？

冇睇醫生 直接去買因為唔洗睇都知係雄禿

植髮之前聽人講係逐束計